家居隔離中，屋企冇漂白水得呢支野

請問殺唔殺到武漢肺炎

你支野細到睇唔撚到喎

咁傷我自尊

殺到病毒

我都係屈臣氏買左支 殺到箘殺唔到病毒

叫fd 買比你
放係你門口啦

多謝絲打

我都諗緊呢樣野

不過加拿大連漂白水都買唔到
呢枝我係香港買，以為執到寶

而家大撚把漂白水 同消毒藥水

呢枝我係香港買，以為執到寶

冇酒精基本上殺唔到隻virus番梘都ok

唔係話漂白水得咩

講緊支嘢冇酒精麻出面好多話殺菌消毒嘅劑都殺唔到武漢肺炎